[NBA] 杜蘭特簽約籃網！

籃網︰KD+KI
湖人︰LBJ+AD

下年Finals matchup已定

KD 休一年
靠kyrie 帶隊入到決賽咩

Kyrie 曾經帶隊抽狀元籤

KD斷腳筋
LBJ 36歲

入到季後賽先講

湖人入到po先講啦

趕得切playoffs出得返就夠

睇黎東岸前八會係
Nets, Bucks, 76ers, Raptors, Celtics, Pacers, Heats, Pistons

西岸前八
Lakers, Warriors, Rockets, Jazz, Nuggets, Clippers, TrailBlazers, Mavericks

趕唔切 網隊好好人比錢養傷

唔會趕得切

會唔會Kaiv帶隊入唔到playoff

一出黎就打PO
一陣斷多獲呀

唔明點解KD仲值呢個價

KD

網隊簽埋jordan,三巨頭

dlo gsw

Kd＂斷＂阿基利斯，我通常playoffs有得出都唔會出，出返都打五折

身高，射術，技巧，佢身體重傷後，內線既進攻應該會廢左，同少用